郵差上門派銅芯口罩 慘遭狗咬傷腳

旺角太子道西76號一幢大廈，今午(14日)1時39分，一名姓周(53歲)郵差上門派發政府銅芯口罩(Cu Mask)期間，1樓單位內姓黃(64歲)男戶主開門收件時，其飼養的狗隻突然撲出，咬傷郵差右膝。郵差其後由救護車送往廣華醫院治理，期間需要乘坐輪椅。涉事戶主表示，他飼養的狗隻約重25公斤，有領取牌照及接受狂犬病防疫注射，慶幸被咬的郵差傷勢不重，而其狗隻由於需要覆診，意外後已被帶往獸醫診所。
香港郵政局員工會主席卓信表示，郵差近日忙於派遞銅芯口罩，今次是首次聽聞有人受傷。他指出，郵差到鄉郊地方派件遭狗咬時有發生，惟郵政署並無提供防護裝備，只能自己小心提防，他甚至打趣道：「做得耐，同啲狗有感情咪唔會咬你囉！」
卓續指，由於銅芯口罩派遞量大，密集式住宅比較需要額外人手支援，例如秀茂坪安泰邨及安達邨等，近日幾乎每日須派約300份掛號件，面對較少接觸的派遞範圍，自然有較高機會遇上被狗咬等意外。他慨嘆近日郵差「日日不停做」，在酷熱天氣下戴上口罩，逐家逐戶登門派遞，「一日半日都話可以捱一捱」，惟未來2、3個星期均有大量口罩需要派發，工作非常辛苦。住戶開門接件時，突然有狗隻施襲固然防不勝防，沉重工作亦令郵差疲勞不堪，遇上突發事件可能「吽下吽下都唔識畀反應！」
《香港疫慌》專頁:

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

要同狗有感情先唔咬
咁要用幾多時間培養感情

每日探下隻狗夠未？ 都on撚柒閪鳩架

All because of Carrie LAM

仲以為係派村屋比狗咬

明人不做暗事 暗處有狗咬腳

去屋村真係好驚狗
D仆街養既狗仲大隻過人

25 公斤

個郵差都幾無辜
但證明個口罩狗都唔要

可能隻狗聞到味唔想主人要個口罩

狗都唔屌

靈犬護主

政府口罩有毒的

希望隻狗的小命保得住
郵差叔叔保重

隻狗聞到個口罩有毒
辛苦郵差要派上門

好似台灣咁去地點自取咪夠囉

隻狗會唔會人道毀滅？

洗唔洗全球既人都要同佢培養感情

狗也不屌.gif

阿嫲養的

又狗又25公斤又 cumask
「做得耐，同啲狗有感情咪唔會咬你囉！」

一路睇一路以為係假新聞
仲望緊有乜峰迥路轉嘅位

Diu 人地郵差自嘲咁講 你地又咁認真

香港郵政局員工會主席卓信打趣道：「做得耐，同啲狗有感情咪唔會咬你囉！」

畀狗咬雙腳入埋廠仲講風涼話
卓信你自己去派吖

嘩 正宗狗也不屌

仲以為d癲狗上完電連郵差都咬

我以為隻狗講緊黑警

以為比狗咬

罷工未？

應該係睇得新聞多
學壞咗亂咬人
覺得個口罩係攻擊性武器

多謝 Instagram網友 @neverforget_609
創作文宣！

5/17死線，十萬簽名，立即聯署！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

聯署FAQ：

請廣傳！

#立法會 #立會 #初選 #立法會選舉
#選戰 #聯署 #三不投 #立會要初選
#簽名師 #簽名師召喚 #文宣
#FB轉發 #IG轉發 #連儂 #地區組別
#和理非 #勇武 #泛民 #本土 #素人
#立法會選舉倒數 #23條 #參選
#參選人 #候選人 #act4hk #petition
#legcopetition @legcopetition
#linksinbio

25k=狗

郵差叔叔送罩純熟迅速

聞到有毒

林鄭又殺人

証明個口罩有害, 隻狗想保護主人

人道毀滅啦

仲大過館長隻狗

郵差真係好辛苦

試過入屋企十鳩幾隻狼狗追

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

入D郊村